[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265931509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265931509/answer/357928635", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8303\u51b0\u51b0\u5f1f\u5f1f\u8303\u4e1e\u4e1e\u7684\u661f\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276560947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276560947/answer/387818917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u7535\u5f71\u5173\u8c37\u548c\u5c55\u535a\u4e24\u89d2\u8272\u672a\u767b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273662554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273662554/answer/369302811", "content": "\n\u6211\u4e00\u4e2a\u5e73\u6c11\u767e\u59d3\u53ef\u4ee5\u4e3a\u53d9\u5229\u4e9a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/372397248", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280237188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280237188/answer/413418127", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u79cd\u4e86\u8349\uff0c\u770b\u5b8c\u5c31\u60f3\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276053370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276053370/answer/393806017", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u62fc\u547d\u8282\u98df\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279348648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279348648/answer/413297392", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u73af3\u503c\u5f97\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/412557190", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/412914271", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/411741771", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/393203849", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65312364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65312364/answer/402567991", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5f00\u59cb\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63549402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63549402/answer/410873647", "content": "\n\u5355\u4ece\u519b\u4e8b\u65b9\u9762\uff0c\u4e8c\u6218\u5e0c\u7279\u52d2\u548c\u65af\u5927\u6797\u7528\u5175\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30981064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30981064/answer/411135780", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u8f86\u8dd1\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/392901262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42664764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42664764/answer/375328619", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270513368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270513368/answer/362477576", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u91ca Office \u90a3\u4e48\u8d35\u8fd8\u662f\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279549536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279549536/answer/409487121", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u65e0\u6cd5\u521b\u65b0\uff0c\u5168\u9760\u5403\u8001\u672c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64699177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64699177/answer/409024363", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5370\u5ea6\u8d77\u6b65\u66f4\u65e9\uff0c\u53d1\u5c55\u5374\u8fdc\u4e0d\u5982\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278159606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278159606/answer/404389092", "content": "\n\u5f53\u8001\u677f\u6216\u4e0a\u53f8\u95ee\u4f60\u5fd9\u4e0d\u5fd9\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270906685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270906685/answer/396392238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91cd\u5e86\u7684\u51fa\u79df\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/393149224", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279050495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279050495/answer/411042296", "content": "\n\u50cf\u52c7\u58eb\u8fd9\u79cd\u56db\u5de8\u5934\u7684\u7403\u961f\u593a\u51a0\u5bf9NBA\u662f\u4e0d\u662f\u5f0a\u5927\u4e8e\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270678246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270678246/answer/359146819", "content": "\n\u820d\u53cb\u65e9\u8d77\u5077\u5077\u4e0a\u8bfe\u4e0d\u53eb\u9192\u4f60\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39056961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39056961/answer/348995846", "content": "\n\u4ece\u7626\u53d8\u80d6\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276709795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276709795/answer/389438608", "content": "\nGPA\u548c\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u662f\u6b63\u76f8\u5173\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/353839189", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/372834856", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35537143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35537143/answer/410967624", "content": "\n\u6b66\u8b66\u9000\u5f79\u540e\uff0c\u539f\u5148\u642d\u6863\u7684\u8b66\u72ac\u4f1a\u5982\u4f55\u5b89\u6392?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33523780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33523780/answer/360229538", "content": "\n\u9047\u5230\u4eba\u8d29\u5b50\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/380173772", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275076112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275076112/answer/378597690", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u773c\u4e2d\u300c\u5de5\u4e1a\u8bbe\u8ba1\u548c\u6613\u7528\u6027\u8fdc\u80dc\u82f9\u679c\u300d\u7684\u9524\u5b50\u624b\u673a\u9500\u91cf\u5374\u8fdc\u4e0d\u53ca\u5c71\u5be8\u673a\u5c0f\u8fa3\u6912\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275559570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275559570/answer/383115304", "content": "\n\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6848\u5b50\u662f\u6848\u53d1\u5f53\u5e74\u7834\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u540e\u6765\u51ed\u501f\u5148\u8fdb\u7684\u6280\u672f\u7834\u6848\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268674369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268674369/answer/354544082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f17\u591a\u7684\u6297\u6218\u7247\u706b\u4e86\u674e\u4e91\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/409608256", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280359431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280359431/answer/413309512", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u603b\u51b3\u8d5b G4 \u52c7\u58eb 108:85 \u9a91\u58eb\uff0c\u52c7\u58eb 4:0 \u6a2a\u626b\u9a91\u58eb\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/409275867", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/360056016", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20887788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20887788/answer/413232052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276661562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276661562/answer/402826366", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u5c0f\u5b69\u5b50\u6b63\u5e38\u4e0a\u8bfe\u671f\u95f4\u90fd\u5f00\u59cb\u7528\u53e3\u7ea2\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/388293790", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46693101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46693101/answer/378627094", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7edd\u5999\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/406353642", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/410591720", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/397370810", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277739736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277739736/answer/403904139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51af\u63d0\u83ab\u79bb\u5a5a\u4f1a\u53d8\u6210\u9ed1\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46701625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46701625/answer/318558189", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u67d3\u6210\u4e8c\u6b21\u5143\u8272\u6216\u8005\u6d45\u8272\u7cfb\u7684\u5934\u53d1\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19704973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19704973/answer/363514054", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u5b66\u5230\u7684\u6700\u91cd\u8981\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269104435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269104435/answer/412508666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u957f\u8f88\u90fd\u89c9\u5f97\u6e38\u620f\u6709\u5bb3\u65e0\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277550408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277550408/answer/410338891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684cos\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278870547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278870547/answer/405557104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7c7b\u4f3c\u5362\u672c\u4f1f\u7684\u8fd9\u4e9b\u4e3b\u64ad\u8fd9\u4e48\u60f9\u4eba\u6068\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280164582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280164582/answer/412353512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u4fe1\u51fa\u73b0\u5927\u91cf\u5bf9\u9a82\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/393213662", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/372023815", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/403421903", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u5927\u4f6c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61502848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61502848/answer/403504128", "content": "\n\u7f05\u7538\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u8fd9\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277510796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277510796/answer/401125300", "content": "\n\u94a2\u94c1\u6218\u8863\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ed9\u590d\u4ec7\u8005\u4eec\u4e00\u4eba\u53d1\u4e00\u4ef6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/409385386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34915689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34915689/answer/413100829", "content": "\n\u300c\u96f7\u96e8\u5929\u7535\u5668\u8981\u62d4\u4e0b\u63d2\u5934\u300d\u662f\u8c23\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/388911648", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/403601333", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276709991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276709991/answer/398347452", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u5f85\u8fc7\u591a\u5e74\uff083\u5e74\u53ca\u4ee5\u4e0a\uff09\u56de\u56fd\u6700\u5927\u7684\u6539\u53d8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274578101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274578101/answer/412438438", "content": "\n\u6b63\u5b97\u7684\u5e7f\u5f0f\u65e9\u8336\u6709\u54ea\u4e9b\u5957\u8def\u3001\u89c4\u77e9\u6216\u89c4\u5b9a\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266600219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266600219/answer/387583759", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u53ea\u6709\u5f88\u5bcc\u88d5\u7684\u5bb6\u5ead\u7528\u5f97\u8d77\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269186717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269186717/answer/393706751", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21cosplay\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/411630933", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/386283011", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58140285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58140285/answer/406489733", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u61c2\u624b\u673a\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27738917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27738917/answer/413249493", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4f7f\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7f8e\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/410046582", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274638737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274638737/answer/394028873", "content": "\n\u5927\u80f8\u59b9\u5b50\uff0c\u590f\u5b63\u5982\u4f55\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/383927099", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68477867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68477867/answer/412039253", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5973\u751f\uff0c\u6700\u4e0d\u7406\u89e3\u5176\u4ed6\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/413422337", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/395949543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416775/answer/383537809", "content": "\n\u4e16\u754c\u8bed\u7684\u7f3a\u70b9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f97\u4e0d\u5230\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/413832406", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/413564008", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/391092913", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280037547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280037547/answer/412123592", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/385282850", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34412636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34412636/answer/413635994", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5403\u706b\u9505\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268044024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268044024/answer/334322275", "content": "\n\u4efb\u5929\u5802 Switch \u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277557467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277557467/answer/412337537", "content": "\n\u54c8\u58eb\u5947\u4e3a\u4f55\u4f1a\u8fa3\u4e48\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274550678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274550678/answer/413727242", "content": "\n\u4f60\u7684\u7ade\u4e89\u5bf9\u624b\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u803b\u7684\u624b\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66313867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66313867/answer/389944913", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u7d20\u989c\u7f8e\u5973\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674553/answer/410316078", "content": "\n\u4e00\u5e74\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u753b\u6280\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\u7684\u63d0\u5347?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/397008769", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60798782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60798782/answer/412586182", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5f88\u7e41\u534e\uff0c\u800c\u4eca\u5374\u6ca1\u843d\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/412788654", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279755102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279755102/answer/409898999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u524d\u95ef\u53d1\u5fae\u535a\u79f0\u51c6\u5907\u4ece\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278370731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278370731/answer/401397829", "content": "\n\u771f\u5b9e\u6761\u4ef6\u4e0b\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u9002\u672b\u65e5\u6c42\u751f\u7684\u70ed\u5175\u5668?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/410400932", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19811077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19811077/answer/332935578", "content": "\n\u5982\u4f55\u9009\u8d2d\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148951/answer/397127193", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5973\u751f\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u7684\u73b0\u8c61?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280138259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280138259/answer/412957017", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5409\u5229\u82b1\u4e86 43 \u4ebf\uff0c\u8981\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u88c5 WiFi\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/386008767", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269104435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269104435/answer/412592387", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u957f\u8f88\u90fd\u89c9\u5f97\u6e38\u620f\u6709\u5bb3\u65e0\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267252279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267252279/answer/389897992", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9b3c\u755c\u7684\u6587\u7efc\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272249376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272249376/answer/383189764", "content": "\n\u51c0\u8d44\u4ea75000\u4e07\u5de6\u53f3\uff0c\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff0c\u80fd\u600e\u6837\u82b1\u94b1\uff0c\u6211\u4f4f\u5728\u5e7f\u5dde\uff1f\n"}]